除了在這部小說中，幾乎所有的動物——猴子、猿類、大型貓科動物、熊和狼——都在消失。 3部新小說展示了處於危險中的自然世界|艾琳·伯格| 2020年10月3日|戶外在線 
 畢竟，我們不是上帝最後的、最完美的創造，而只是猿、七鰓鰻和帽貝等進化過程的又一個產物。 達爾文啟發的人類錯誤-第90期:綠色的東西|亞倫赫什| 2020年9月30日|鸚鵡鸚鵡 
 結果發現它是一顆大約1300萬年前的臼齒，來自一種與現代長臂猿有親緣關係的小型類人猿。 一顆遊離的臼齒是已知最古老的古代長臂猿化石，Bruce Bower, 2020年9月8日，科學新聞 
 在2015年發現了蘭姆納加爾臼齒後，吉爾伯特的團隊將其與現存和滅絕的猿類和猴子的相應牙齒進行了比較。 一顆遊離的臼齒是已知最古老的古代長臂猿化石，Bruce Bower, 2020年9月8日，科學新聞 
 人們會聚集在盧旺達國家公園觀看猩猩。 如何在下一次大流行病毒找到我們之前找到它|Lindsey Konkel | 2020年4月30日|學生科學新聞 
 這位經紀人指出，他的戲劇《毛猿》“很容易成為激進的宣傳手段”。 炸彈客是尤金·奧尼爾的粉絲嗎? Robert M. Dowling | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 這只是另一個瘋狂的Twitter賬號，只有一個例外:這個醜陋的猿代表我，沒有我的允許。 我如何(數字)殺死我的推特冒名頂替者|JoBeth McDaniel | 2014年7月21日|每日野獸 
 他們發現，整個地區60%的種植園與類人猿棲息地重疊。 我們對廉價棕櫚油的嗜好正在殺死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 但一系列的誤解引發了人類與猿類之間的全面戰爭，威脅著人類的未來。 動作捕捉大師安迪·瑟金斯關於“猩球黎明”和電影革命|馬洛·斯特恩| 2014年7月8日|每日野獸 
 是的，前國防部長唐納德·拉姆斯菲爾德把奧巴馬總統比作猿猴。 次要因素:被定罪的殺手，登記在案的性侵犯者競選加州州長凱特琳·迪克森2014年3月30日 
 Widder Morse想模仿那些住在whffle街另一頭的富人。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 在比利時迪南(Dinant)附近的諾萊特(Naulette)洞穴中，人們發現了一個明顯類似猿人的下顎。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 兩個人的下顎都很重，而這個女人幾乎沒有下巴——這是一個明顯的類人猿特徵。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 當人猿的腳適應地面時，它就失去了這種性格。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 例如，猿人在很早的時候就變成了雜食性飲食，這是完全在可能性範圍內的。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯